有無人想中支那肺癆

想快啲死

你唔應該因為支那而死，有咩唔開心同我哋講嗎

死之前益下連登仔

我

有棍絲打

冇 不過唔怕中 生無可戀

死就快，咪撚得把口

因咩事先
仲有唔好隨便講死